<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

  <string name="about">Über</string>
  <string name="action_settings_about">Über</string>
  <string name="action_settings_help">Hilfe</string>
  <string name="action_settings_rate_netlive">Bewerten Sie NetLive</string>
  <string name="action_settings_send_feedback">Feedback geben</string>
  <string name="action_settings_share">Empfehlen Sie uns weiter</string>
  <string name="battery_life_help_advice">Sollte die App ungewöhnlich viel Akku verbrauchen sollten Sie die Aktualisierungsrate auf über 5 Sekunden erhöhen, dies Hilft in den meisten Fällen Akkulaufzeit zu sparen. Alternativ können Sie auch die Funktion der aktivsten App deaktivieren. Sollten beide Methoden nicht den gewünschten Erfolg bringen, bitten wir Sie darum uns über die Feedback Funktion einen genauen Bericht zu senden damit wir schnellstmöglich an einer Lösung arbeiten können.</string>
  <string name="battery_life_help_title">Fragen zur Akkulaufzeit</string>
  <string name="could_not_open_app_in_Google_play">Google Play konnte nicht geöffnet werden</string>
  <string name="enable_active_app_feature_jelly_bean_mr2">Diese Funktion steht nicht auf einen Fehler in dieser Version von Android (4.3) arbeiten. Überprüfen Sie in der Hilfe im Menü.</string>
  <string name="feedback">Reaktion</string>
  <string name="heading_version_code">Fassung: </string>
  <string name="help_dialog_android_jelly_bean_mr2_body">Aufgrund der Komplexität der Android SDK kommt es leider zu Problemen unter Android 4.3, das Problem ist bekannt und wir arbeiten daran. Es kann sein das die App trotz Android 4.3 funktioniert bzw. Teilweise, das Deaktivieren der „Anzeigen der Aktivsten App“ bringt im Regelfall Besserung. Sollte bei Ihrem Gerät immer dies Angezeigt werden ”(…)” handelt es sich dabei um einen Bug der speziell bei Android 4.3 auftritt. Einen entsprechenden Fehlerbericht von dem Android Open Source Project können sie sich unter: \n</string>
  <string name="help_dialog_android_jelly_bean_mr2_title">Problem unter Android 4.3</string>
  <string name="help_dialog_para_1">Vielen Dank das Sie NetLive verwenden! Wenn Sie Fragen, Anregungen oder Probleme mit der App haben sollten, zögern Sie bitte nicht mich zu kontaktieren über die Feedback Funktion. Viel Spaß mit NetLive!</string>
  <string name="help_dialog_para_2">Mit Hilfe von NetLive können Sie ihre Datenübertragungsrate kontrollieren und Überwachen. Außerdem zeigt sie die Anwendung mit dem aktuell höchsten Datenaufkommen. Die Anwendung läuft sowohl über den Infobereich als auch per Widget, so haben Sie immer den Überblick über ihre Datenübertragungen. NetLive verwendet das offizielle Internationale Einheitensystem(SI). Dies Bedeutet das die App pro Kilobit von 1000 Bits ausgeht und nicht wie üblich von 1024 Bits. </string>
  <string name="help_dialog_para_3">NetLive verwendet den offiziellen Internationalen Einheitensystem (SI). Dies bedeutet beispielsweise , dass ein Kilobit wird als 1000 bits, nicht 1024 bits.</string>
  <string name="netlive_share_body">Überwachen Sie Ihre Internet-Übertragungsrate in Echtzeit mit NetLive durch @dickclucas</string>
  <string name="ok">Ok</string>
  <string name="poll_rate_warning">Festlegen einer Umfrage Rate unter 5 Sekunden kann die Batterielebensdauer zu verletzen. 5 Sekunden bietet eine gute Balance.</string>
  <string name="pref_dialog_title_choose_measurement_unit">Wählen Sie die Maßeinheit</string>
  <string name="pref_dialog_title_poll_rate">Wählen Sie Abfragerate</string>
  <string name="pref_summary_active_app">Namen der App mit dem höchsten Datenaufkommen. Diese Funktion erhöht den Akkuverbrauch.</string>
  <string name="pref_summary_active_app_android_n">Diese Funktion ist auf Android 7.0 und höher aufgrund von Änderungen an Android nicht verfügbar. Entschuldigung für die Unannehmlichkeiten!</string>
  <string name="pref_summary_active_app_jelly_bean_mr2">Zeigen Sie den Namen der App zur Zeit als die meisten Daten. Die Aktivierung dieser Funktion kann Batterieverbrauch zu erhöhen. Sieht aus wie Sie mit Android 4.3 sind, ist diese Funktion möglicherweise nicht auf einen Fehler in dieser Version von Android zu arbeiten. Überprüfen Sie in der Hilfe im Menü.</string>
  <string name="pref_summary_auto_start">App zeigt keinerlei Informationen mehr im Infobereich an (Widgets müssen manuell gelöscht werden).</string>
  <string name="pref_summary_hide_notification">Verbirgt das Symbol in der Statusleiste. Upund Download werden weiterhin beim Aufrufen angezeigt.</string>
  <string name="pref_summary_poll_rate">Wählen Sie wie oft NetLive den Datenverkehr aktualisiert. Kürzere Spannen verringern die Akkulaufzeit  (Kontrollen Widgets zu).</string>
  <string name="pref_summary_show_total_value">Zeigt die Gesamtgeschwindigkeit mit der Upload- und Downloadgeschwindigkeit an.</string>
  <string name="pref_title_active_app">Anzeigen der aktivsten App</string>
  <string name="pref_title_auto_start">Deaktivierung der Berichterstattung</string>
  <string name="pref_title_hide_notification">Benachrichtigungssymbol Ausblenden</string>
  <string name="pref_title_measurement_unit">Maßeinheit</string>
  <string name="pref_title_poll_rate">Aktualisierungsrate</string>
  <string name="pref_title_show_measurement_unit_total">Gesamt</string>
  <string name="pref_title_show_total_value">Gesamtwert Zeigen</string>
  <string name="pref_widget_dialog_font_color">Wählen Sie Schriftfarbe</string>
  <string name="pref_widget_dialog_font_size">Wählen Sie Schriftgröße</string>
  <string name="pref_widget_summary_font_color">Wählen Sie vordefinierte Schriftfarbe</string>
  <string name="pref_widget_summary_font_size">Wählen Sie Schriftgröße</string>
  <string name="pref_widget_title_font_color">Farbe</string>
  <string name="pref_widget_title_font_size">Größe</string>
  <string name="send_feedback">Feedback geben:</string>
  <string name="share_via">Teile mit</string>
  <string name="welcome">NetLive ist jetzt in Ihrem Benachrichtigungsauszug läuft. Ich entschuldige mich, wenn die deutschen Wörter NetLive nicht richtig übersetzt. Ich tat, was ich konnte. Wenn jemand spricht Englisch und möchte mir helfen, zu übersetzen, kontaktieren Sie mich bitte!\n\n</string>
  <string name="welcome_message_message">Willkommen zu</string>
  <string name="welcome_para">Wenn Sie Fragen, Empfehlungen, oder Sie in ein Problem mit der App laufen, zögern Sie bitte nicht, mich, indem Sie auf die Option \“Feedback geben\” im Menü zu kontaktieren. Viel Spaß!</string>
  <string name="overview">Übersicht</string>
  <string name="version_code_not_found">unbekannt</string>
  <string name="pref_title_add_widget">Widget hinzufügen</string>

  <string name="help_dialog_android_n_title">Android 7.0 und höher</string>
  <string name="help_dialog_android_n_body">Die aktive App-Funktion ist auf Android 7.0 und höher aufgrund von Änderungen in Android nicht mehr verfügbar. Die Funktionalität Die von TrafficStats bereitgestellt wurde, wurde durch NetworkStatsManager ersetzt. NetworkStatsManager aktualisiert sich nicht schnell genug, um die aktive App-Funktion zu unterstützen. NetworksStatsManager ist für die Bereitstellung von historischen Daten, nicht von Moment zu Moment Daten vorgesehen. Mehr Infos hier: \n</string>
  <string name="welcome_para_n_note">Achtung: Aufgrund einer Änderung von Android funktioniert die aktive App-Funktion nicht mehr auf Android 7.0 und höher. Entschuldigung für die Unannehmlichkeiten!</string>

</resources>